干鍋肥腸屌打九州牛腸鍋

不過老婆唔食內藏

不嬲都勁中意食干鍋肥腸

九州牛腸鍋證明左日本人唔識整牛腸

舊時係深圳返工同阿頭食過幾次
由軟到最後炸到脆, 又辣又香又彈

屌，去博多屋台佢介紹牛腸鍋，無咩味又咬唔開

我去親深圳都會食
日本人真係唔識整內藏

老婆唔比我返大陸過夜

Btw, 大陸d雞都好食過香港新鮮雞

副body

有雞味又便自己係餐廳叫半隻雞都係幾十蚊，正到